［727］元朗遊行預想圖

你遊行一定係一條直線咁向前行~
你個頭幾堅硬都好，
佢地都識be water , 有機會搞你中間 , 後面d 隊伍～

和理非真係要去
唔該每人都有防具， 最起碼保護到自己

利申： 和理非

Push

posh

pish